返工返學得閒留意下黃色校巴入面d學生做緊乜

唔知點解覺得今日特別多搭校巴小朋友返學
岩岩1個燈位成4架校巴
佢地冇拉窗簾睇到晒佢地做d乜
發覺佢地係入面好得意好趣緻

推唔到

推